(有講無做，武術指導) 亨利帶領摩納哥成為神奇球隊

法甲尾二
歐聯包尾

平時佢講波係咁屌阿仙奴有幾廢。

等雲爺爺接替仔反骨仔之後大巴大巴掌落佢把臭口到

但賣走哂D人重建怪哂佢？

講到今季本身唔廢咁

重有花膠係摩納哥

雲爺爺幾時出黎binc

但其實仲有高路雲 法膠 祖維迪 查迪利 TIELEMANS
龍門兩件係國腳正選

排尾2點都講唔通啦 法甲呢D聯賽咁既陣至少要排緊前6

最少以果個班底，唔應該係聯賽尾二

佢拎二線仔出來，圍住其中一件核心踢。點都唔會成pat屎
可以話佢係輸得唔抵，係法甲除左被巴黎炒4:0之外，有一半賽事都係輸2:1

武術指導forrest gump

已經慢慢上緊黎.......

亨利隊摩納哥尋晚又輸喇。

叫雲爺爺返來救亡

哂氣

查迪利個位係國家隊係最弱果環，祖維迪果隊普通波黎姐，法膠走緊下坡啦

高路雲同泰利文斯都係缺乏經驗

正選龍蘇巴錫傷，比拿理奧早就唔係正選龍啦，係靚仔蘇馬呀

同埋法甲其實好多非洲國家隊主力係唔同隊，冇你諗得咁廢

都唔會係尾2啦執住呢班人 冇前6都起碼要前8先叫合格

搵啲16,7歲既加幾個殘或冇經驗既20出頭小將爭前八

PSG 馬賽傳統勁旅

里爾算係班黑鬼既收成期

蒙彼利埃、聖伊天近年算係穩定既黑馬

連啲中游都有好多處於成熟期既黑腸助陣，摩納哥得班細路又未夾過又冇經驗，夾硬升上去踢就爭到前8咩

本身渣甸都係教到落降班區俾人炒架啦，隊波年年賣人唔買翻相對既人，差既係管理層而唔係教練呀

哇 非洲國家隊主力好勁喎

揸住呢班球員排尾二 都比你講到佢冇責任咁

夾慣既國家隊球員點都勁過職業合約都隨時未簽既16,7歲仔呱 仲要講緊半隊青年軍

應該好快比人炒

之前加利佬又係咁

尾二喎大哥

點都講唔過去啦

同加利狗條傻閪一樣

其實唔怪得佢
佢地都傷咗幾多人下

Update：
亨利帶領的摩納哥得到新加盟的法比加斯與及老虎法卡奧入球之下。主場以1:5與聯賽排第五位的斯特拉斯堡大演一場入球騷。